[{"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/425255299", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276648130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276648130/answer/435693026", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u7537\u4eba\u4e0d\u60f3\u7ed3\u5a5a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276636947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276636947/answer/580646660", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u4e3a\u7956\u56fd\u6fc0\u52a8\u5f97\u70ed\u6cea\u76c8\u7736\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293696123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293696123/answer/562147834", "content": "\n\u5feb\u9012\u5c0f\u54e5\u4f1a\u597d\u5947\u5305\u88f9\u5185\u662f\u4ec0\u4e48\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309036292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309036292/answer/577995993", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u63a8\u8350\u7684\u503c\u5f97\u4e00\u770b\u7684\u8a00\u60c5\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26855049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26855049/answer/71549923", "content": "\n\u4e1c\u4e9a\u4eba\u79cd\u7684\u4f18\u52bf\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35834521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35834521/answer/577865598", "content": "\n\u4e0d\u7231\u79d1\u7814\uff0c\u53ea\u4e3a\u5f53\u5927\u5b66\u8001\u5e08\u800c\u8bfb\u535a\uff0c\u8fd9\u79cd\u505a\u6cd5\u5bf9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28403403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28403403/answer/577282679", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u751f\u610f\u8d8a\u6765\u8d8a\u96be\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21257106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21257106/answer/577887932", "content": "\n\u5728\u4e00\u7ebf\u57ce\u5e02\u4e70\u4e86\u623f\uff0c\u6b20\u51e0\u767e\u4e07\u7684\u8d37\u6b3e\uff0c\u5e76\u4e14\u6bcf\u4e2a\u6708\u8fd8\u623f\u8d37\u7684\u4eba\uff0c\u5185\u5fc3\u771f\u5b9e\u611f\u53d7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23165890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23165890/answer/579506715", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8f83\u597d\u7684\u56fd\u4ea7\u6050\u6016\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309415265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309415265/answer/578292946", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u6708\u85aa\u8fc7\u4e07\u5f88\u666e\u904d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294701927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294701927/answer/571674408", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u5927\u5b66\u671f\u95f4\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40477654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40477654/answer/550450633", "content": "\n\u600e\u4e48\u642d\u5efa\u4e00\u4e2a\u8d22\u52a1\u6a21\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308343076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308343076/answer/569897793", "content": "\n\u505a\u7a7a\u4e00\u4e2a\u56fd\u5bb6\u540e\uff0c\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\u7684\u7ecf\u6d4e\u9646\u7eed\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306428235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306428235/answer/564160401", "content": "\n\u706b\u7bad\u5c11\u5973\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/556918730", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39821720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39821720/answer/568090445", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5341\u5206\u9634\u6697\u3001\u4ee4\u4eba\u611f\u5230\u4e0d\u9002\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26686292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26686292/answer/543295970", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u6050\u6016\u6216\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u6740\u4eba\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25560753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25560753/answer/513643768", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e0d\u6562/\u4e0d\u60f3\u544a\u8bc9\u522b\u4eba\u7684\u4e00\u4e2a\u79d8\u5bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64845863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64845863/answer/514461320", "content": "\n\u5982\u4f55\u7528\u4e00\u53e5\u8bdd\u89e3\u91ca\u65e5\u672c\u4e3a\u4f55\u4fb5\u7565\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49909565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49909565/answer/546530350", "content": "\nTensorFlow \u5982\u4f55\u5165\u95e8\uff0c\u5982\u4f55\u5feb\u901f\u5b66\u4e60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147821/answer/540920603", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u4ec0\u4e48\u804c\u573a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/539041294", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284816819", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284816819/answer/577574861", "content": "\n\u5b66\u4e60\u91d1\u878d\u5bf9\u4f60\u6700\u5927\u7684\u6536\u83b7\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27953843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27953843/answer/564726413", "content": "\n\u8ba1\u7b97\u673a\u79d1\u5b66\u4e0e\u6280\u672f\u4e13\u4e1a\u7684\u5b66\u751f\u8981\u600e\u6837\u505a\u624d\u80fd\u907f\u514d\u6210\u4e3a\u4e00\u4e2a\u4f4e\u7ea7\u7684\u7801\u519c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22968875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22968875/answer/560224711", "content": "\n\u4e0d\u51fa\u56fd\u5982\u4f55\u7ec3\u5c31\u4e00\u53e3\u6d41\u5229\u7684\u82f1\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309794995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309794995/answer/578541727", "content": "\n\u7f57\u6c38\u6d69\u662f\u5426\u5fc3\u6001\u81a8\u80c0\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u9020\u6210\u4ed6\u5fc3\u6001\u81a8\u80c0\u7684\u539f\u56e0\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284918405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284918405/answer/572924865", "content": "\n\u4e2a\u4eba\u7a0e\u540e\u6708\u85aa\u4e00\u4e07\u5728\u5317\u4eac\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28059383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28059383/answer/574096710", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5b66\u8001\u5e08\u4e0d\u53bb\u627e\u4e2a\u5f85\u9047\u66f4\u597d\u7684\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39794366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39794366/answer/555049951", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5370\u5ea6\u519b\u961f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51341283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51341283/answer/442810821", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5708\u5185\u4eba\uff0c\u5a31\u4e50\u5708\u5230\u5e95\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26908425", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26908425/answer/34729298", "content": "\n\u8003\u7814\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u5904\uff0c\u5728\u76ee\u524d\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u5bf9\u4eba\u751f\u7684\u6539\u53d8\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34601111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34601111/answer/565650754", "content": "\n\u5f53\u7a7a\u59d0\u6709\u591a\u8f9b\u82e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64789534", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64789534/answer/525021266", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u90a3\u4e9b\u4f18\u79c0\u7684\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309518309", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309518309/answer/578517401", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7537\u5b50\u8fb1\u9a82\u6c22\u5f39\u4e4b\u7236\u4e8e\u654f\u88ab\u884c\u653f\u62d8\u755915\u65e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27653917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27653917/answer/536646289", "content": "\n\u8001\u864e\u5e7c\u5d3d\u4ece\u5c0f\u517b\u5230\u5927\uff0c\u5b83\u4f1a\u653b\u51fb\u6211\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21138507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21138507/answer/106990605", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u65b0\u95fbapp\u53ef\u4ee5\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31421459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31421459/answer/555886556", "content": "\n\u4f60\u4ece\u5931\u8d25\u7684\u604b\u7231\u5173\u7cfb\u4e2d\u5f97\u5230\u4e86\u54ea\u4e9b\u7ecf\u9a8c\u6559\u8bad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310110843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310110843/answer/580949509", "content": "\n\u534e\u4e3a 2019 \u5e74 1 \u6708 24 \u53f7\u53d1\u5e03\u7684\u9996\u6b3e 5G \u57fa\u7ad9\u300c\u5929\u7f61\u82af\u7247\u300d\u662f\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u82af\u7247\uff0c\u6027\u80fd\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310037328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310037328/answer/580541499", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u5168\u7403\u5973\u6027\u65e0\u507f\u5bb6\u52a1\u7ecf\u6d4e\u4ef7\u503c\u8fbe10\u4e07\u4ebf\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305379052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305379052/answer/579201587", "content": "\n\u5973\u5b50\u65e0\u624d\u4fbf\u662f\u5fb7\u8fd9\u53e5\u8bdd\u5168\u662f\u9519\u7684\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277114622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277114622/answer/578742702", "content": "\n\u5c0f\u7c73\u4f1a\u6210\u4e3a\u4e0b\u4e00\u4e2a\u8054\u60f3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309972303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309972303/answer/579755180", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7231\u5426\u79d1\u62801\u670822\u65e5\u53d1\u5e03\u6587\u7ae0\uff1a\u9524\u5b50\u5458\u5de5\u7684\u300c\u4eca\u65e5\u7206\u6599\u300d\uff1a\u9524\u5b50\u903c\u6211\u653e\u5f03\u4e00\u5207\u60c5\u6000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309040563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309040563/answer/573246849", "content": "\n\u767d\u9152\u7684\u5229\u6da6\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49145180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49145180/answer/573321198", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u534e\u4eba\u548c\u4e9a\u88d4\u652f\u6301\u7279\u6717\u666e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308150964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308150964/answer/573687466", "content": "\n\u5047\u5982\u6211\u6709500w\u5b58\u8fdb\u4f59\u989d\u5b9d\uff0c\u90a3\u6211\u53ef\u4ee5\u6bcf\u5929\u5750\u7740\u7b49\u5403\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267342342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267342342/answer/323256441", "content": "\n\u8b66\u5bdf\u6216\u8005\u6cd5\u533b\u6015\u4e0d\u6015\u6076\u81ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39695867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39695867/answer/575244163", "content": "\n\u5357\u5927\u788e\u5c38\u6848\u6709\u671b\u544a\u7834\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301659285", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301659285/answer/575859939", "content": "\n\u5973\u751f\u73a9\u7d2f\u4e86\u4f1a\u559c\u6b22\u627e\u600e\u4e48\u6837\u7684\u7537\u4eba\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27656010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27656010/answer/573911953", "content": "\n\u88ab\u5251\u6865\u5927\u5b66\u62d2\u7edd\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308718347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308718347/answer/572391972", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u732a\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24313138", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24313138/answer/568415224", "content": "\n\u5201\u7231\u9752\u6848\u4ef6\u7684\u771f\u76f8\u5230\u5e95\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29543459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29543459/answer/564639545", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u5143\u8ba4\u77e5\u80fd\u529b\uff0c\u5982\u4f55\u63d0\u5347\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/545084355", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288099408", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288099408/answer/460018483", "content": "\n\u7edd\u5730\u6c42\u751f\u6216\u8005\u523a\u6fc0\u6218\u573a\u4e2d\u7559\u4e0bawm\u6361\u8d70\u9a6c\u683c\u5357\u5b50\u5f39\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277611253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277611253/answer/396693448", "content": "\n\u7eb9\u8fc7\u8eab\u7684\u4eba\u53ef\u4ee5\u8bb2\u4e00\u4e0b\u7eb9\u8eab\u5230\u5e95\u6709\u591a\u75bc\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55147202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55147202/answer/391750422", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\u7684\u6076\u4fd7\u6b4c\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66342367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66342367/answer/508700904", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u76f8\u4eb2\u5e02\u573a\u4e0a\u4f18\u79c0\u7684\u7537\u5b69\u8d8a\u6765\u8d8a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277611253", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277611253/answer/472986984", "content": "\n\u7eb9\u8fc7\u8eab\u7684\u4eba\u53ef\u4ee5\u8bb2\u4e00\u4e0b\u7eb9\u8eab\u5230\u5e95\u6709\u591a\u75bc\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265900875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265900875/answer/375036806", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u7edd\u5730\u6c42\u751f\u300b\u56fd\u670d\u65e0\u6cd5\u8fc7\u5ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309415265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309415265/answer/578238009", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u6708\u85aa\u8fc7\u4e07\u5f88\u666e\u904d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20953633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20953633/answer/578695263", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u4e2d\u5c0f\u5b66\u751f\u5b66\u7684\u6570\u5b66\u6bd4\u6211\u4eec\u7b80\u5355\uff0c\u7f8e\u56fd\u4eba\u5374\u8fd8\u80fd\u505a\u51fa\u8d85\u7ea7\u725b\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52992371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52992371/answer/577606613", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u9655\u897f\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308790413", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308790413/answer/576609074", "content": "\n\u5982\u4f55\u5410\u69fd\u7f8e\u56fd\u540d\u6821\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276647705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276647705/answer/574430200", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7ecf\u6d4e\u5b66\u8bba\u6587\u8ba9\u4f60\u53d1\u51fa\u300c\u8111\u6d1e\u624d\u662f\u7b2c\u4e00\u751f\u4ea7\u529b\u300d\u7684\u611f\u53f9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305443389", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305443389/answer/552039977", "content": "\n\u8033\u673a\u5708\u5b50\u5bf9\u5c0f\u767d\u800c\u8a00\u5230\u5e95\u6c34\u6709\u591a\u6df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284555434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284555434/answer/532377738", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u5730\u94c1\u662f\u4e0d\u662f\u4e16\u754c\u6700\u597d\u7684\u5730\u94c1\u7cfb\u7edf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23379197", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23379197/answer/252296948", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c11\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u300c\u7f8e\u4e3d\u7684\u4ee3\u4ef7\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48331440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48331440/answer/154523484", "content": "\n\u8ddf\u4e8c\u5341\u5c81\u548c\u4e09\u5341\u5c81\u7537\u751f\u62cd\u62d6\uff08\u8c08\u604b\u7231\uff09\u7684\u533a\u522b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40936006", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40936006/answer/145666150", "content": "\n\u61c2\u4e8b\u7684\u5b69\u5b50\u5feb\u4e50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30472719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30472719/answer/48944280", "content": "\n\u300a\u6566\u714c\u4eba\u300b\uff0c\u4e00\u573a\u9707\u60ca\u6c11\u56fd\u827a\u672f\u5708\u7684\u79c1\u5954\u4e8b\u4ef6\uff0c\u662f\u975e\u6069\u6028\u60a8\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}]